男朋友太理性

有時理性到無乜感情 係佢身上好似feel唔到著緊我咁唉

咪撚煩啦 臭閪

咁你想點撚樣呀

你諗野好理性 我諗野好感性

分手啦

唔理性又話暴力 野蠻。
定愚？

真係理性一早就飛撚咗你啦

感情問題xxxx 分手
完

理性冇咩唔好

以為我開post

樓主嫌男友（對住佢）唔夠獸性

理咩性 純粹係佢唔撚想理你啫

佢m嚟，想比人打

感情問題一律建議出軌

男女嘅分別嚟, 男人天生就係講求邏輯嘅動物

試下嗲多啲佢

上面一堆毒撚未拍過拖,
根本唔知女仔要乜

唔係咩叫男人唔壞 女人唔愛

未拍過拖又唔代表佢地係好人

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。OK，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

男人不壞女人不愛

on9

樓主
有冇咩例子可以拎出黎討論下啊？